[0.0]
<no-speech>
[2.605]
<no-speech>
[3.415]
بلې السلام علیکم څنګه رقیعه ښه رقیعه ته یې
[5.705]
<no-speech>
[8.975]
ښه یې جوړه مونږ ښه یو ته ښه یې کور کښې خیریت دی لوی واړه ښه دي شپې ورځې ښه تېرېږي
[14.125]
<no-speech>
[15.115]
<no-speech>
[16.035]
<no-speech>
[17.585]
ښه ده <breath> مونږ والله مونږ کور نه را ووتلو بیا ولاړو دغو دوی کره <hes> باجې کره <sta> دې بابي سره یو ساعت کښېناستو او د صاحبه مور سره کښېناستو بیا مو لږ دغه وکړلو خبرې مو وکړې <laugh> د یو
[29.215]
را وتلو ما ویل ځه زه به دا خبرې هم وکړم او ورځ هم لږه خړه غوندې ده ما ویل مونځ به وکړو کرارې ولاړ شو بازار ته وخت ډېر لګېږي بازار کښې <no-speech>
[40.865]
کار نه ونه وځې صرف دا شیرعالم مارکېټ ته ور رسېدو تیې‌میکې به واخلو <no-speech> جامو ماکسي جامو لپاره او کار مو لږ پاتې شي ځکه چې یو ورځ به ما او تا به بورډ ته ولاړ شوو د بورډ کار به وکړو چې چپن ته ېه تېکه واخلم هم هلته به خیاط ته هم ور کړم
[52.575]
چې کار مو خلاص شي ځکه بله ورځ کېدای شي بیا <no-speech> ستاسو د کارتونو کار کښې ولاړ شی یا <hes> مثلاً کور ته مېلمانه را شي نور واقعه دې خدای نه پېښوي مېلمانه را شي بیا
[61.655]
<no-speech>
[62.805]
<no-speech>
[63.355]
<no-speech>
[68.685]
اه
[69.255]
<no-speech>
[72.395]
<no-speech>
[74.995]
<no-speech>
[79.895]
نه
[80.615]
<no-speech>
[82.215]
داسې څه خبره ده اوس مکمل دغه یو ماشین دا خو چې کورس ته ځي درس وایي ځان سره به یې وایې‌خلی په هماغه لاره باندې لږ مزل دی لږ به وکړي اوس مکمل ورځ ده ورځ یې ښه ده مونږ په خړ ورځ چېرته ولاړ شوو ځکه سودا خو یوې ورځې نه ده دا جامې را ټولول غواړي
[93.995]
او بټن بیا بندول غواړي نوره سودا یې پاتې ده څپلۍ دي څادرونه پیکو ده <no-speech> <hes> دا میده سامان یې پاتې دی صر-
[100.525]
<no-speech>
[102.445]
نه چې همدا زما خبرې خلاصې شوې انشاءلله ځو ډېر وخت دی مازیګر پورې ډېر وخت دی چې ماسپښین مونځ همدلته وکړو دا دی ځو به دا تقریباً پاو کم یوه بجه ده تر څلور پېنځه بجو پورې ډېر وخت دی او بیا یو ورځ <hes> که سبا ته
[114.315]
که وشو انشاءالله‌تعالی یا اتوار بازار ته ولاړ شوو یا که سبا له که ورځ ښه وه بابي به ځان سره بوځو چې همدا ماکسي لپاره تیکې زینب ته هم واخلو او ځان ته هم او مور او نیا ته اوس خو صدر کښې خو نه وي بورډ کښې به مو نیا ته بخمل واخلم نیا ته که نه
[126.155]
دوی ته هم بخمل واخلو او مور ته به بیا یو ساده تکه واخلو که بورډ کښې مو واخېستل که صدر کښې <no-speech> هغې ته به بیا هغه وګنډي ش- ما خو زینب له ویل مونږ ویل اول چې جاکټ‌دامن به ور ته وګنډو خو بیا اوس زینب ته ویل مور سره ځکه ښه ښکاري که نه سنګین ښکاري نو <foreign>
[138.095]
په هم رنګ کمیس او پړونی وکړو او نیا ته بس <no-speech> کمیس او پرتوګ به هم رنګ وي څادر به یې سپین وي
[144.175]
<no-speech>
[145.215]
ستا لپاره خو تاسو بوځو <breath> تاسو خو نکریزې شپېته خو کېدی شي مونږ ولاړ نه شوو که نه نکریزو ته تللو ستاسو <hes> شته دی ځه د عبدالله جامې او ښه به جوړ واغوندي او دغه ته به واده ته به دغه وکړو واده شپېته
[156.315]
او د هلکانو یو جوړه جامې دي یو جوړه بوټان دي هلکان خو دومره بېچاره‌ګانه لګیا وي خو پته نه شته چې ټول ځو که نه ځو مشکل دی دا کار مشکل دی <no-speech> خبره صحیح خبره اوس
[165.685]
<no-speech>
[170.985]
اوس مشکل دی که نه چې دلته واده وکړو کور مې وړوکې دي څه شي وکړم
[174.375]
<no-speech>
[175.595]
دلته هم نه پرېږدي هو
[177.405]
<no-speech>
[180.915]
هو که نه بابي دوی سره په دې مور دلته <hes> ولې تاسو دلته لږ واده به مو کړی وی جلۍ به مو وړی وی تاسو به د واده په ورځ به ورغلی وی که نه تاسو خپل خپلوان طرف نه
[188.565]
<no-speech>
[194.425]
داسې خبره ده خو نه بیا دا مشکل هم ده هو ما ور ته وویل چې څه مشکل وي هغوی مونږ وغواړو که نه بیا هلته خو هغوی مونږ له حق نه را کوي چې مونږ <hes> دغه کښې هوټل کښې بیا کارټونه چېرته دومره ورکوي چې بیا هلته مونږ خلک
[204.865]
<no-speech>
[212.425]
مور تللی دی مدرسې له
[213.705]
<no-speech>
[217.235]
صبرو ویده ده <no-speech> هغه نیا ویښه ده که ویده ده
[220.005]
<no-speech>
[222.205]
<no-speech>
[222.645]
<no-speech>
[228.185]
ښه ځه صحیح ده ډوډۍ خو لږه ده ما ویل بیا دغه پخه کړئ <breath> وریجي ور سره پخې کړی څه ماشومان دي نام خدا نو هغه دی څه خبر یو سهار به یې چای څښلی وو که نه وو څښلی
[236.065]
<no-speech>
[240.855]
<hes> ستاسو خو څه شی نه لګېږي بازار نه صدر نه یا نوتهیې نه رضیه یا رقیه نه پوښتنه وکړه
[244.625]
<no-speech>
[248.375]
ښه ځه صحیح
[249.525]
<no-speech>
[252.875]
<hes> دا نو چېرته کړی دی هماغه به مات کړو بس ځه صحیح ده صدر کښې ماتېږي
[256.255]
<no-speech>
[257.744875]
ښه نور
[258.385]
<no-speech>
[261.564875]
یو دسترخوان بل څه شی وو
[262.985]
<no-speech>
[270.775]
خو دا ما- ما ویل چې نن ورځ داسې خرابه ده نو سبا له به خدای وکړه چې شنه وي سبا تر اوسه دې ولاړ شي اتوار بازار <hes>
[278.145]
<no-speech>
[285.225]
ښه پرېږده ځه خبره هغې ښه وو
[287.025]
<no-speech>
[289.245]
<no-speech>
[289.595]
<no-speech>
[292.885]
<no-speech> کوم خبره ډاکتر صاحب
[294.185]
<no-speech>
[298.275]
<no-speech>
[298.845]
<no-speech>
[300.905]
بس ما چې <int> نه نه ما چې پلار ته څه ویل هماغه صحیح خبره ده هماغه صحیح
[305.245]
<no-speech>
[311.48]
<no-speech>
[317.715]
<no-speech>
[318.135]
<no-speech>
[318.945]
ښه ستوري والا ته ووایه چې بیا تمنا ته ووایي چې ګوره دا ځل دې هفته کښې دغه را ولېږي <breath> زه تکه واخلم زه خو بیا شل ځل یو شي پسې نه شم تللی چې هر ورځ ځم بورډ له چې همدا ځه بیا به څه وکړم چې هم هغه سړي به نه نمبر واخلم چې تکه مو واخست-
[330.935]
فهیمه هم وایي چې بیا چپنې لپاره څمله تکه په کار ده <no-speech> زه به ور ته زنګ ووهم چې زه به خیاط سره څه چل وکړم اول به خیاط سره خبرې وکړم چې څومره لګېږي تکه که نه کېدی شي چې هغه قیچي کوي بیا خو تکه ډېره لګېږي
[341.735]
<no-speech>
[346.515]
بورډ له خو نن نه کېږي ولاړ به شوو سبا یا بله ورځ <no-speech> خدای وکړي چې ورځ ښه وي انشاءلله که ورځ ښه وي ولاړ به شوو که ورځ ښه نه وو نه شوو تللی
[353.355]
<no-speech>
[363.565]
نو ولاړ به شوو اوس څه مشکل دی تا وایي یوولس بجې کور را ووتلو
[366.815]
<no-speech>
[377.115]
<no-speech>
[377.825]
<no-speech>
[378.935]
هو نه دوکانونه خو خلاص وي <no-speech> هو نن خو اتوار ورځ نه ده دوکانونه خو خلاص وي چېرته بیرون شیونه به نه وي باران دی <no-speech> نه باران دومره ډېر نه دی لږ دی
[387.425]
<no-speech>
[394.115]
ولې دا وخت د خوب دی څو بجې دي چې ته ویده کېږي
[397.155]
<no-speech>
[401.255]
<no-speech>
[401.775]
<no-speech>
[406.325]
نه اوس خو پاو کم یو بجه ده دا وخت خو د خوب نه دی خو ولې لکه بېګا دي خوب نه دی کړی
[411.595]
<no-speech>
[415.905]
څو بجې
[416.605]
<no-speech>
[419.175]
یوه نیمه ښه ریښتیا زه یو وخت کښې را پاڅېدم هغه خو عبدالله ناست وو لکه چې <no-speech> دوولس بجې وو که یوولس بجې هو عبدالله <no-speech> <hes>
[426.665]
<no-speech>
[433.955]
<no-speech>
[441.245]
ولې نه دې یرېږي څه نه یرېږي
[443.755]
<no-speech>
[445.005]
ښه ډېر وړوکی
[445.925]
<no-speech>
[448.295]
ښه
[448.785]
<no-speech>
[454.715]
<no-speech>
[455.075]
<no-speech>
[461.325]
نه مړه دې وړوکي کوټې نه یرېږي څه شي نه یرېږي پېری خو نه شته دی
[464.585]
<no-speech>
[470.925]
پېر- <breath> پېریان داسې ځایونو کښې کښېني چې برقونه دغه ځنګلونه او ونې او بوټي او <no-speech> تیاره ځای وي هغې کښې وي
[478.135]
<no-speech>
[481.975]
<laugh> څوک چې مونځ اودس نه کوي پېریان په عذابوي هغه چې مونځ اودس کوي
[486.985]
<no-speech>
[491.615]
ځه خیر دی څنګه ده عادله راغلی
[494.265]
<no-speech>
[495.735]
عادله بدماش
[496.715]
<no-speech>
[498.765]
<no-speech>
[499.175]
<no-speech>
[501.895]
صداقت او معرفت دې راغلي
[503.295]
<no-speech>
[506.155]
<no-speech> ښه ولې عادله اوس څو بجې را ځي خو کورس یې خو وروسته دی <int>
[510.605]
<no-speech>
[514.995]
<no-speech>
[515.574875]
<no-speech>
[523.185]
هو صحیح ده راغلی ده خو تا ته به پته نه وي ځه خیر دی <breath>
[526.665]
<no-speech>
[533.005]
ښه ځه صحیح دی
[534.115]
<no-speech>
[536.565]
هاشم
[537.245]
<no-speech>
[538.045]
ولې ور سره لاره کښې مخې ته رانه‌غلی حسیب او سجاد او حسنا وو په کښې
[541.585]
<no-speech>
[543.985]
هو داسې ویلې پرون همدلته
[545.365]
<no-speech>
[548.025]
<no-speech>
[550.035]
<no-speech>
[555.205]
ښه ځه (()) نور څه خبرې کېسی <no-speech> نه والله مونږ خو دستي لکه مو ماړه ناوخته مو چای وڅښل نو اوس دستي دا کور نه را وتلو چای مو وڅښل <int> ولې چای ولې نو ماړه وي
[567.475]
<no-speech>
[569.185]
هو را سره ده زینب هم ده طیبه هم ده زه یم درې واړه
[572.615]
<no-speech>
[574.395]
<no-speech>
[574.845]
<no-speech>
[575.995]
ښه ویل هغه ما سره دلته وه هغه خبرې چې یې کولې دې ځای کښې ده زینب هغه پلو کوټه کښې ده هغې ښځې سره ناسته ده (()) هو ښځې او
[583.655]
<no-speech>
[588.195]
د چا
[589.575]
<no-speech>
[591.755]
ولې څه خیریت دی کباړي <no-speech> <hes>
[594.325]
<no-speech>
[600.02]
